唔搵路呱呱嘈定冇時間觀念既人仆街d?

路搵路又要嘈
冇時間觀念

利申 依兩日比唔守時既人搞到miss兩班船一班jr
我依家嬲到仆街

揾路可以自已搞掂，唔守時真係屌都廢事。

講明9點前出門口
9點半都未出到
個個準備時間唔同，已經比個出門時間佢地
都搞到咁

唔準時好難搞，d景點會一直遲落去

唔搵路又唔信人自己帶路又錯

仲有一樣
煙剷無時無刻都要食煙...

係

旅行不嬲自己去 同fd去根本on9 幾熟既fd都係咁話

唔準時真係

信我，冇時間觀念嗰啲你會想屌死佢

因為佢一遲到，你個萬年大plan就亂晒

試過book咗場做野 時間好緊迫
點知全組遲大到 得我準時到
之後我黑面 仲要比人背後話我洗唔洗咁